<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<messages>
    <message id="about-template">
    
        <h1>
            Über witzigen Assistenten Content Management System (CMS)
        </h1>

        <p>
        Witty Wizard CMS ist ein Open Source-Projekt,
             es ist eine Web-Anwendung, die der WT Bibliothek nutzt,
             die auch ein Open Source-Projekt,
             Sein Ziel ist eine einfach zu bedien zu erstellen, zu
             noch sehr Secure Web Anwendung, die mehrere Domains unter der gleichen Anwendung ausgeführt werden kann,
             Dies ermöglicht die volle Nutzung einer VPS-Konto, um die Web-Anwendung hosten.
        </p>

        <p>
        Witty Wizard CMS ist in einer Weise entwickelt, bei denen das hintere Ende,
             oder Admin-Bereich, ist nicht erforderlich,
             Alle Inhalte können über FTP oder SSH beibehalten werden,
             TEUR Verringerung der Sicherheits Fußabdruck,
             es nicht erforderlich Apache zu laufen,
             stattdessen eine spezielle Anwendung wthttp aufgerufen, um die Anwendung auszuführen Wt verwendet,
             weiter Verringerung der Sicherheits Fußabdruck,
             es kann auch so konfiguriert werden SSL-Zertifikate verwenden, um sich ins authentifizieren,
             dass es eine sehr sichere Web-Anwendung.
        </p>

        <p>
        Der Kern der Anwendung verwendet ein Menüsystem, das in statische oder Datenbank-Modus ausgeführt werden kann,
             beide Methoden verwenden, Vorlagen,
             die sind einzigartig für Wt,
             sind aber nur HTML Markup mit Mehr Tags, Widgets, um aus dem Inhalt zugegriffen werden kann ermöglichen,
             dies gibt die Seite Urheber der Power von C ++ mit HTML-Markup,
             und gibt ihnen die Macht, sehr mächtige Seiten mit wenig Aufwand erstellen.
             Alle Inhalte und Einstellungen werden in XML-Dateien gespeichert,
             Dies macht es einfach, ohne die traditionellen Admin-Bereich mit einer GUI zu halten, um den Inhalt zu erhalten,
             obwohl der Admin-Bereich zur Verfügung gestellt werden für alle Operationen,
             Das Ziel ist, in der Lage, die Website ohne es zu halten,
             da der Admin-Bereich auf jedem System ist das schwächste Glied, wenn es um Sicherheit geht.
        </p>

    </message>
</messages>
