<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<messages>
    <message id="about-template">
    
        <h1>
            О мастере Остроумный системы управления контентом (CMS)
        </h1>

        <p>
        Остроумный Мастер CMS является проектом с открытым кодом,
             его веб-приложений, который использует Wt библиотеки,
             который также является проектом с открытым кодом,
             Его цель заключается в создании простой в использовании,
             еще очень Secure Web Application, которые могут работать с несколькими доменами под одной заявки,
             это позволяет полностью использовать учетную запись VPS для размещения веб-приложений.
        </p>

        <p>
        Остроумный Мастер CMS предназначен в пути, где Back End,
             или Админ уголок, не требуется,
             Все содержание может поддерживаться с помощью FTP или SSH,
             тыс снижения его безопасности след,
             он не требует Apache для запуска,
             вместо этого он использует специальное приложение под названием wthttp, чтобы запустить приложение Вт,
             дальше снижая его безопасности след,
             он также может быть настроен на использование SSL-сертификатов для аутентификации модули Вход,
             что делает его очень безопасным веб-приложений.
        </p>

        <p>
        Ядро приложения использует систему меню, который может запустить в статическом или Database режиме,
             Оба метода используют шаблоны,
             которые являются уникальными для Вт,
             но только HTML разметка с добавлением Метки, которые позволяют Виджеты, чтобы иметь возможность получить доступ изнутри Материалы,
             это дает автор страницы сила С ++ используя HTML разметка,
             и даст им возможность создавать очень мощные страниц с небольшим усилием.
             Все содержимое и настройки хранятся в XML файлах,
             это делает его легко поддерживать без разделе традиционной Админ с графическим интерфейсом для поддержания Содержимое,
             хотя раздел Админ будут доступны для всех операций,
             Цель состоит в том, чтобы иметь возможность поддерживать сайт без него,
             так как раздел Админ на любой системе является ее самое слабое звено, когда дело доходит до безопасности.
        </p>

    </message>
</messages>
