<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<messages>
	<message id="home-template">
	
		<div style='text-align:left'>
			<div>Content Management System AKA ''CMS''</div>
			<br />
			<p>
				Ein Content Management System, CMS oder, ist ein Computerprogramm, dass ein Benutzer oder Organisation hilft Inhalte verwalten,
					 so zum größten Teil, es ist ein Dokumentenmanagement-System oder DMS, so was jeden Sie es nennen wollen,
					 Ich werde es nennen Witty Wizard oder WW für kurze,
					 es ist ein System, das auf Content-oder Dokumenten verwalten,
					 so dass jeder Aspekt der Ansicht der Benutzer mit, ist ein Dokumentansicht, die auch als Inhalt bekannt Präsentiert,
					 so dass ihr alle eine Frage, wie zu organisieren und zu verwalten, diese Dokumente.
				Content Management System
			</p>
			<br />
			<p>
				Wt (ausgesprochen wie Witty) ist ein C ++ Bibliothek für die Entwicklung Web-Anwendungen.
			</p>
			<br />
			<p>
				Die API ist Widget-centric und nutzt bewährte Muster der Desktop-GUI-Entwicklung auf die Bahn abgestimmt. In den Entwickler,
					 es bietet Abstraktion der vielen Web-spezifische Implementierungsdetails, einschließlich Client-Server-Protokolle (HTTP, Ajax, WebSockets)
					 und befreit den Entwickler von langwierigen Manipulationen JavaScript von HTML und im Umgang mit Cross-Browser-Probleme.
					 Stattdessen mit wt, können Sie sich auf die eigentliche Funktionalität mit einem umfangreichen Satz von Feature-complete-Widgets zu konzentrieren.
			</p>
			<br />
			<p>
			Im Gegensatz zu der alten Schule-Seite basierten Frameworks oder Strom-Tage-Single-Seite JavaScript '' Rahmenbedingungen '',
			Gew können Sie Stateful-Anwendungen, die gleichzeitig hoch-interaktive sind (unter Verwendung von WebSockets und Ajax für alles) zu erstellen
			aber immer noch unterstützt einfachem HTML-Browser oder Web-Crawler mit Hilfe der automatischen Graceful Degradation oder Progressive Enhancement.
			Dinge, die mit WT-natürlich und einfach sind, würden eine unpraktische Entwicklungsaufwand erfordern anders: Schalt Widgets mit Animationen, unter Beibehaltung saubere URLs und Browser-Navigationsfunktionen,
			oder mit einer anhaltenden Chat-Widget in der gesamten Anwendung geöffnet ist, dass selbst arbeitet im Legacy-Browsern wie Microsoft Internet Explorer 6.
			</p>
			<br />
			<p>
				Die Bibliothek ist mit einem Anwendungsserver, der als Stand-alone-HTTP (S) / WebSocket-Server fungiert oder integriert über FastCGI mit anderen Web-Servern.
			</p>
			<br />
			<p>
				reich an Funktionen
			</p>
			<ul>
				<li>Layout mit <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/layout/html-templates' target='_blank'>HTML-Templates</a> oder intelligente <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/layout/layout-managers' target='_blank'>Layout-Manager</a> und Themable aussehen und sich anfühlen, einschließlich der Unterstützung für <a href='http://getbootstrap.com' target='_blank'>Twitter Bootstrap</a> versions 2 or 3.</li>
				<li>Erstellen und pflegen Komplexität durch die Verwendung und den Aufbau wiederverwendbar und Selbstversorger-Widgets.</li>
				<li>Kommt mit einem großen Satz von Feature-reiche Widgets, gehören <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/forms/' target='_blank'>form widgets</a>, <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/trees-tables/mvc-table-views' target='_blank'>table</a> and <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/trees-tables/mvc-tree-views' target='_blank'>tree views</a>, <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/layout/dialogs' target='_blank'>dialogs</a>, <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/navigation/popup-menu' target='_blank'>popup menu's</a>, etc...</li>
				<li>Unified <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/graphics-charts' target='_blank'>graphics</a> APIs, 2D (SVG, HTML5 Canvas, VML, PNG, and PDF) and 3D (client side WebGL and server-side OpenGL).</li>
				<li>reich an Funktionen <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/media/pdf-output' target='_blank'>HTML to PDF renderer</a> for dynamic report generation.</li>
				<li>Elegante Template-basierte C ++ Datenbank-Abstraktionsschicht (Wt::Dbo)</li>
				<li>Integrierte Sicherheits gegen gemeinsame Schwachstellen wie <a href='http://en.wikipedia.org/wiki/Cross-site_scripting' target='_blank'>XSS(Cross-Site-Scripting)</a> or <a href='http://en.wikipedia.org/wiki/Cross-site_request_forgery' target='_blank'>CSRF (Cross-Site Request Forgery)</a></li>
			</ul>
			<br />
			<p>
				Typische Einsatzszenarien:
			</p>
			<ul>
				<li><b>Hochleistungs-Komplex</b> Web-Anwendungen, die vollständig personalisiert werden (und somit nicht von Caching profitieren), voll Ajax aktiviert und gleichzeitig ganz zugänglich und Suchmaschinen optimiert.</li>
				<li>Web-basierte GUIs für <b> Embedded-Systeme </b> profitieren von der geringen Grundfläche eines C ++ Web Application Server.</li>
				<li>Web-basierte GUIs, die Integration mit (bestehenden) C ++ Bibliotheken benötigen, beispielsweise für wissenschaftliche oder technische Anwendungen oder bestehende C ++ Desktop-Anwendungen.</li>
			</ul>
			<br />
			<p>
				Das heißt, ein CMS auf Basis von WT echtes Potenzial,
					 noch an diesem Tag, niemand hat wirklich eine schriftliche,
					 obwohl einige haben begonnen, andere darüber reden, und manche sagen, es nicht zu tun,
					 so nahm ich es an mir selbst zu tun,
					 aber als ich herausfand, ganz schnell,
					 dies würde ein großes Unterfangen sein,
					 nicht nur wusste ich nicht, die Bibliothek,
					 sondern das gesamte Konzept für das Schreiben eines C ++ Programm zur Web-Anwendungen zu schreiben, ist mir neu, und neu in der ganzen Welt,
					 Da die meisten Menschen verwenden Apache, PHP, Python, oder unzählige andere Sprachen, die meist Interpretations sind,
					 was bedeutet, dass sie, um irgendein Programm zu verwenden, um den Code zu interpretieren und es zu tun seine Magie zu haben,
					 weil die meisten Menschen ist es egal, wie etwas getan wird, solange es tut,
					 und die meisten haben keine Ahnung von Computersprachen, um sie seine nur Magie,
					 so dass sie überlassen es den Computer-Programmierer zu machen diese Magie geschehen,
					 was bedeutet, muss der Programmierer ein Zauberer sein, um diese Magie geschehen,
					 so meine erste Bann war zu schreiben, all die Dinge, ich will das CMS zu tun,
					 und da sind ein Zauber Wizards Kunsthandwerk, und in einigen Sprachen Magier und Zauberer das gleiche bedeuten,
					 so entschied ich mich, dieses CMS witzigen Assistenten aufrufen.
			</p>
			<br />
			<p>
				Witty-Assistent wird versuchen, die Best Practices verwenden, um dieses CMS zu verwirklichen,
					 das heißt, es wird eine Menge von Computer-Programmierer, um über alle Zauber aus,
					 und sicherzustellen, dass ich buchstabierte sie den richtigen Weg, und der effizienteste Weg,
					 Also, wenn Sie ein C ++ Wt-Assistenten sind, Ihre Augen, die über alle Zauber,
					 Verlassen und Kommentare zur Verbesserung der Performance, könnte helfen, dieses eine Best Practice-Code zu machen,
					 oder Beste Zauber, weshalb ich es nennen Witty-Assistenten
					 so werde ich es wie eine Witty Wizard würde zu lehren.
			</p>
			<br />
			<p>
			Das Grundkonzept ist die Verwendung Wt übrigens seine sollte verwendet werden,
					 die ein Augenöffner war für mich,
					 weil es nichts zu arbeiten, wie ich denke, es sollte in Zeiten,
					 so habe ich herausfinden, was der WT Weg ist, die eine Menge von Fragen erfordert, um beantwortet werden kann,
					 und das ist das Problem waren kam, der WT-Foren und Mailing-Liste,
					 nicht nur einen guten Track Record bei Beantwortung von Fragen,
					 Wenn Sie Bugs haben, sind sie alle über sie, aber allgemeine Fragen, wie es zu benutzen, gehen meist unbeantwortet,
					 obwohl sie ihr Bestes tun, um sie zu beantworten, sind sie mehr auf die Bibliothek selbst,
					 das ist, was sie sich konzentrieren sollten,
					 und nicht, wie die Menschen können es verwenden, lassen Sie sie, dass bis zu Ihnen,
					 was mich nur mit den Beispielen die ich finden konnte links,
					 die nicht enthalten nicht die richtige Zauber mit einem CMS zu machen, wie ich wollte,
					 die an dieser Stelle noch nicht definiert,
					 denn mein Ziel war es Wt verwenden, wie es konzipiert wurde,
					 aber immer noch hatte ich, um es zu tun, was ich wollte, das CMS zu tun,
					 die an den Punkt noch nicht definiert ist, so dass seine Magie, und das ist, was Witty Wizard geht.
			</p>
			<br />
			<p>
			Aus der Sicht der ein Computer-Programmierer, die lernen Wt einige Killer-Web-Apps machen will,
					 und vielleicht nicht sehr vertraut mit C oder C ++,
					 die ist nicht mir, habe ich gelernt, es wieder in den frühen 70er Jahren,
					 aber wie ich schon sagte, nicht zu tun Web Apps und nicht mit Wt,
					 so ist dies eine Lernerfahrung für mich auch,
					 aber wenn der Programmierer nicht wissen, C, dass alle gut, wenn überhaupt, und muss Wt oben auf, dass Lernen,
					 dann könnten sie einfach aufgeben, das ist, wo die witzigen Assistenten kommt,
					 und beantwortet die Frage: Wie lernt man die Sprache C ++ und WT-Bibliothek gut genug, um zu lernen, um diese Mörder Web Apps zu schreiben,
					 Und die Antwort ist: Geistreich-Assistenten.
			</p>
			<br />
			<p>
			Der Witty-Assistenten, der eigentlich nur mir,
					 die im Wizard Bedingungen nur kurz für Fleisch ist,
					 so bedeutet Fleisch,
					 und Fleisch hat viele Bedeutungen in vielen Sprachen,
					 Also, welche Sprache sprechen wir?
					 Ich weiß nur das gesprochene und geschriebene Sprache von Englisch,
					 doch ich muss diese, so kann jeder die Witty Wizards CMS Erfahren Übersetzen,
					 so seine Mehrsprachige, doch seine Sprache auf der Grundlage der genannten C,
					 die alle in der Sprache Englisch geschrieben werden wird, unabhängig von der Sprache der Programmierer verwendet, um mit Kommunizieren,
					 so ist klar, dass das, was man Wort bedeutet in einer Sprache, es hat viele verschiedene Bedeutungen in anderen Sprachen,
					 Für die Sprache von C hat nur eine Bedeutung pro Wort haben andere Sprachen viele Bedeutungen,
					 Zum Beispiel: mein Name ist Jeffrey Scott Flesher,
					 meine Ur-Großeltern kamen aus Deutschland im Jahre 1752 an Bord eines Schiffes namens Phoenix,
					 und unsere ursprüngliche Name war Fleischer, um es amerikanische sie die IC Dropped,
					 die die meisten Menschen in Amerika nicht C I,
					 die das Licht Seite von mir, die manchmal genannt ist eine Seele ist,
					 Und ich so seine Me oder IAM ...
					 Stattdessen haben sie nur C-Darkside,
					 so Fleisch, das die gleiche Sache in Deutsch bedeutet, wie es auf Englisch tut:
					 1. (Bräunung) eine Person oder Maschine, die Häute oder Felle konkretisiert
					 2. Scot eine Person, die Fleisch verkauft; Metzger / Fleischer
					 <br />
					 und da mein zweiter Name ist Scott, und meine Ur-Großeltern waren Mütter aus Schottland,
					 und nannte mich Jeffrey nach dem Gott Frey, so seine ausgeprägte Jef-Frey oder Jef-Free.
					 Ich kann Ihnen sagen, wie meine Großeltern Definierte Flesh,
					 was bedeutet, Fleisch, und mein Körper ist aus Fleisch,
					 so dass ihr mich im Fleisch oder ein Fruchtfleisch.
					 Jetzt, sagte, ist dies, wie ich wird dich lehren, C Zugleich ++ und WT,
					 Durch die Definition von Konzepten in einer Weise, dass Sie sie verstehen,
					 durch Beispiel und Erklärung, nicht nur in Aussagen wie sage Ihnen meinen Namen und lassen es an, dass,
					 also gab ich Ihnen die Geschichte von, die IAM, sowie eine Definition und wie seine ausgesprochene sogar,
					 so als Konzept würden Sie das Konzept der Me im Fleisch zu verstehen,
					 und zu verstehen, dass mein Ur-Großeltern waren auch Freimaurer, so halten wir Secrets, nennen wir den Kodex,
					 und sie waren aschkenasischen Juden, so dass sie denken, dass ein Geheimnis, aber mit hohem IQ,
					 so dass Sie wissen, dass wir alle das Asperger-Syndrom, also sind wir Aspies,
					 weil wir alle Wizards waren,
					 Nachkommen eines Auftrags so alt wie die Erde selbst,
					 und seine, wie wir lehren, ein Thema, das uns Wizards macht, wir tun es mit Stil eines Assistenten
					 viel wie die meisten Zauberer wissen Sie über, wie der Assistent Merlin, mein Schritt Väter Name war Merlin,
					 so Names nur verwirren die meisten Menschen zu beginnen,
					 weshalb ich definieren Wörter und Bedeutungen in einer Weise, dass man sie zu verstehen,
					 noch mit der Mystik eines Assistenten, der jedes Mal, wenn sie sterben, wiedergeboren wird,
					 so können Sie mich zu töten, aber ich werde niemals sterben,
					 aber du mein Programm zum Absturz bringen, und ich werde dich töten,
					 so dass sie Dinge, die nur die Zeit lehren kann lernen,
					 so seine Zeit, um Unterricht zu beginnen.
			</p>
			<br />
			<p>
			Das Geheimnis um das Schreiben eines guten Programms ist es, verschiedene Dinge auszuprobieren und zu sehen, was am besten funktioniert,
					 so die CMS ich beginnen mit, wird wahrscheinlich nicht die, die ich am Ende mit zu sein,
					 als solcher werde ich meine Code-Fragmente zu einer kleinen Größe zu halten, so sprechen wir nur über eine Sache,
					 anstatt zu versuchen, Ihnen beizubringen, wie das ganze Programm funktioniert, werde ich nur versuchen, Sie Stücke, wie es funktionieren könnte zeigen,
					 aber wird sich ändern, wenn ich einen besseren Weg, das zu tun, so dass diese CMS ist lebendig,
					 seine wachsende, es reift, steigt sie in den Wahnsinn und Abstürze und Verbrennungen, nur um wieder in seiner eigenen Asche wiedergeboren werden,
					 ähnlich wie die mystische Phoenix, die meine Ur-Großeltern in Rode auf,
					 so jetzt, wenn ich sage, IC, wissen Sie, was IAM reden.
			</p>
			<br />
			<p>
			Als einen allgemeinen Überblick über das CMS, gibt es Dinge, die wir wollen,
					 die erste ist die Fähigkeit, mehrere URLs laufen und haben sie nach oben ziehen, ihre eigenen Inhalte,
					 in einer Organisation, die wir möchten, um Daten über die URL zu teilen, ohne dass der Inhalt vervielfältigen,
					 doch sind wir Bindung von der Regel keine XSS (Cross-Site-Scripting),
					 so werden wir unsere Anwendungen Basispfad auf dem Server läuft auf seine Aktien,
					 dann teilen sich ein Haus Stammordner für jede URL, unter AppRoot und docroot / Ressourcen,
					 die beide Witty Konzepte, die noch nicht definiert worden sind, so tiefer in Wt müssen wir gehen,
					 die AppRoot ist, wo wir Dateien, die wir nicht wollen, dass die Öffentliche speichern, um Zugang, wie Anmeldeinformationen und Daten verwendet werden, um die Website, wie XML-Dateien für den Datenbankimport verwendet zu halten,
					 und docroot ist, wo alle Ressourcen gehen, zusammen mit dem Ressourcen-Ordner, die ein anderer Wt Konzept für die Speicherung aller Ressourcen-Dateien ist.
			</p>
			<br />
			<p>
			Beim Umgang mit einem CMS, suchen die meisten Menschen auf dem Back-End, das Admin-Bereich,
					 die gehen, um ein wichtiges Merkmal sein,
					 aber muss nicht eine erforderliche Merkmal sein,
					 und damit meine ich, dass es eine Alternative zur Verwendung der Back-End-sein,
					 so durch Design, habe ich das erste Modul namens Video Mann, es ist ein Video-Manager,
					 Es ermöglicht eine obere und untere HTML-Seite mit dem Video, das die Möglichkeit, ein You Tube Video iFrame verwenden hat zu gehen,
					 oder Media-Player von Wt vorgesehen ist, oder Alternativen von Video Mann vorgesehen,
					 und unterstützt auch andere Spieler auf dem Markt.
					 Sein Hauptmerkmal ist, dass es eine XML-Datei, um die Daten zu importieren, es wird auch eine Back-End-, die Sie hinzufügen, bearbeiten und löschen können Videos,
					 sondern arbeitet gleichermaßen gut ohne den Back-End,
					 dies gibt der Betreuer mehr Möglichkeiten, um sichere Updates zu schieben,
					 da ohne Back-End, zwingen Sie alle Aktualisierungen in einer sichereren Weise getan werden,
					 Sie können sogar heruntergefahren FTP, SSH und verwenden Sie nur mit authentifizierten Anmeldeinformationen Zertifikate,
					 , die kostenlos über die Kommandozeile und einem Bash-Skript in der Wizard Installations bereitgestellt erzeugt werden kann,
					 sie erlaubt rsync-Updates sowie,
					 die Datenbank XML-Dateien aus dem Back-End mit dem internen Pfad importieren: / Video / UpdateXML
					 Ich sage Back-End, aber es ist wirklich nur das Modul,
					 Aus Sicherheitsgründen müssen Sie authentifiziert, um diesen Befehl ausgeführt werden,
					 oder Sie eine Befehlszeile ausführen könnte, um SQL-Backups zu importieren,
					 nur die Tabelle zu löschen für diesen Domain-Namen (siehe domain.tdl ~ domain.xml für Datenbank-Benutzer-Anmeldeinformationen),
					 und die Daten aus einer SQL-Abfrage einfügen, diese verschiedenen, je nach Datenbank-Backend: SQLite, MySQL, Firebird oder PostgreSQL empfohlen,
					 Sie können dies von der Back-End-Pfad mit zu tun: /vide/updatesql.
			</p>
			<br />
			<p>
			Das Back-End werden verschiedene Abschnitte haben, erhalten Sie eine Back-End-Modul für jeden zu haben, als solche, Webmaster Zugriff auf diese Funktion zu haben,
					 und es wird ein Admin-Abschnitt, um den Server zu erhalten selbst, dies wird dazu beitragen, Datenbanken, FTP, E-Mail und andere Dienste, denn es wirkt sich auf alle Seiten,
					 Sie wollen Admin-Rechte geben an ausgewählte Personen, da dieses CMS wurde entwickelt, um in verschiedenen Szenarien eingesetzt werden,
					 wie: Unternehmen, Regierungen und ISP gehostet CMS-Systeme, Administratoren übernehmen die Rolle der Beibehaltung aller URLs für den Server, als auch Betriebe,
					 da dieses CMS wurde entwickelt, um in einer Serverfarm ausgeführt, so dass einige Einstellungen definiert werden, um auf mehreren Servern ausgeführt werden,
					 und es gibt Funktionen, die Sie erlauben, Backup, Restore und synchronisieren Servern.
			</p>
			<br />
			<p>
				Das CMS wurde entwickelt, um zu verwenden <a href='http://mmonit.com/monit/' target='_blank'>monit</a>, Es ist ein Open-Source-Projekt, das die Anwendung zu gewährleisten wird zu allen Zeiten läuft,
				Es überprüft die Verfahren in definierten Intervallen und wird die App neu starten, wenn es nicht läuft, wird es auch die App starten, wenn der Server neu zu starten.
			</p>
			<br />
			<p>
				Das CMS wurde entwickelt, um zu verwenden <a href='http://www.haproxy.org/' target='_blank'>haproxy</a>,
				Es ist ein Open-Source-Projekt, das als Proxy für die Ports, die witzigen Assistenten wird sich von Lauf zu handeln wird,
						 so dass, wenn seine Reihe auf Port 8080 laufen, haproxy wird, dass auf Port 80 zu übersetzen, so dass normale URLs werden, ohne dass die Port-Nummer an die URL anfügen arbeiten,
						 seinen Willen tun auch Load-Balancing, wenn Sie eine Server-Farm-Setup,
						 und wird auch die erforderliche Präfix Pfad zur URL, die WT-Konzept ist, die benötigt wird, um Hübsches URL, seine global definiert in main.cpp hinzufügen
						 in einer Variablen namens rootPrefix standardmäßig ich es auf ww, für Witty Wizard, hat dieser Pfad nicht existiert als Ordner, sondern als einen virtuellen Pfad für Wt,
						 es kann auch umleiten www zu einem nicht www URL oder umgekehrt.
			</p>
			<br />
			<p>
				Das CMS verwendet verschiedene andere Bibliotheken, die derzeit alle Open-Source-Projekte wie <a href='http://www.boost.org/' target='_blank'>Boost</a>,
				<a href='http://rapidxml.sourceforge.net/' target='_blank'>Rapid XML</a>, <a href='http://asciidoc.org/' target='_blank'>AsciiDoc</a>, und viele mehr.
			</p>
			<br />
			<p>
				Das CMS wurde entwickelt, um unter wthttpd laufen, die eine eigenständige Web-Server, basierend auf <a href='http://think-async.com/Asio/' target='_blank'>Asio C++ Library </a>,
				Es wird empfohlen, Apache, PHP und andere Web-Servern zu entfernen, wird diese Risiken aus Software-Exploits zu reduzieren, und eine sichere Umgebung.
			</p>
			<br />
			<p>
			Witty Wizard CMS wird sich entwickelt, um sehr sicher sein, so wird es viele Authentifizierungsprotokolle müssen die Back-End-Zugriff, und schließlich wird ein Einkaufswagen haben,
					 die PCI-konform sein wird, wird es auch konfigurierbar, um bestimmte Arten von Authentifizierung, basierend auf den Websites Kriterien für Sicherheit zu ermöglichen,
					 da muss sicher genug für Unternehmen und Behörden verwendet werden zu können, wird es mit dem neuesten und sichere Protokolle zur Verfügung.
			</p>
			<br />
			<p>
			Im Gegensatz zu herkömmlichen PHP-basierte CMS ist Witty Wizard von Grund auf neu entwickelt, um schnell zu sein, das ist, warum ich C ++, anstatt einige langsame interpretierte Sprache,
					 Das ist basierend auf Apache oder einen anderen Web-Server, die Sicherheitsprobleme der eigenen hat, und nicht zu vergessen, dass mein Grund für die Verwendung C ++ ist die Geschwindigkeit,
					 das Betriebssystem selbst ist in C oder C ++, aber einige werden die Geschwindigkeitsfaktor streiten, aber die Ergebnisse sprechen für sich.
			</p>
			<br />
			<p>
				Im Kern dieses CMS ist das Menü-System, wird es aus XML-Dateien mit Einträgen wie diese erstellt:<br />
				Less then bractet menuman name='Menu_Name' path='internal_path' type='topsub,topend,subsub,subend,submenu' parent='path_to_parent' grandparent='path_to_grandparent' language='en,cn,ru...' content='Content' description='Meta Data' keywords='Meta Data' title='Tile' rating='general'>Less then bractet /menuman&gt;<br />
				Wenn in useDb wahr, importiert sie diese in eine Datenbank, wenn falsche es Vorlagen verwendet.
				Der Inhalt wird dann durch ein Programm, das Markup-Tags hat Filter, zum Beispiel, wenn ich wollte ein Video auf meinen Inhalt hinzufügen, ist alles, was ich zu tun haben, verwenden Sie ein Tag wie diesem:<br />
				Dollar-Sign Right-Curly-Braket widget: audio id='widget_ID' align='center,left or right' class='wtaudio' type='Enchancments' width='580' height='33' src='/resources/source_path.mp3' altsrc='/resources/source.ogg' title='Title' Left-Curly-Bracket
				Dies wird entweder zu erstellen und HTML5 Video Player, oder Flash-Fallback-Video-Player, unterstützt es auch You-Tube.
						 Viele weitere Widgets zur Verfügung stehen in der WidgetFunction.
			</p>
			<br />
			<p>
			Zukünftige Features gehören mehrere Module, die ein Modul ist eine in sich geschlossene Widget und ein Widget ist eine Komponente, die Sie, um eine Aufgabe zu tun erlaubt,
					 so ein Blog-Modul ist ein Widget, das Sie zum Blog ermöglicht, aber wenn ich eine Website, die nicht erforderlich ist ein Blog, weiß ich einfach nicht enthalten es,
					 dies wird durch die Angabe, welche Module, die Sie für die Website, heißt diese Datei domain.xml getan, es gibt nur einen pro Server
					 es jede URL, die den CMS verwenden können definiert, wäre ein typischer Eintrag in etwa so aussehen:<br />
					 Less then bractet domain domainHost='domain.tdl' defaultLanguageIndex='0' useDb='1' dbName='DB_Name' dbUser='DB_User' dbPassword='DB_Password' dbPort='Port_Address' gaAccount='UA-xxxxxxxx-x' gasAccount='pub-xxxxxxxxxxxxxxxx' googlesiteverifi='Webmaster_Validation_Code' ykey='Webmaster_Validation_Code' msvalidate='Webmaster_Validation_Code' moduleIncludes='|VideoMan|HitCounterMan|' defaultTheme='red,white,blue,...'>Less then bractet /domain&gt;<br />
				Es erlaubt mir, die Domain-Host, die domain.tdl ist zu definieren,
						 die Datenbank-Anmeldeinformationen, Ihr Google-Konto-Informationen für Google Analytics und Google AdSense,
						 und My Includes, die die Modulauswahl ist,
						 und das Standard-Theme für die Seite zu verwenden.
						 Die neuen Module sind unter anderem: Forum, Chat, Einkaufswagen, Kalender Events, Social Media Manager, Spiele und andere nützliche Funktionen.
			</p>
			<br />
			<p>
			Ein CMS meisten Funktions sein, der Benutzer-Schnittstelle meisten Fleisch die Bedürfnisse der vielen Benutzer, und nicht alle Nutzer gerne die Daten anschauen die gleiche Weise,
					 so dass das System die meisten haben mehrere Ansichten für alle Benutzer Bedürfnisse anzupassen, ohne dass es zu komplex.
			</p>
			<br />
			<p>
			Witty Wizard CMS ist über die Reise nehme ich dieses CMS, es ist ein Lernerlebnis zu schaffen, so dass ich Videos machen zu lehren, was ich gelernt habe,
					 aber das Ende Ziel ist es, eine voll funktionsfähige sichere CMS zu haben, so dass Sie nicht brauchen, um etwas über Wt oder sogar C ++ wissen, um die Videos zu verstehen,
					 da sie sich um Konzepte ausgerichtet sind, welche Befehle oder Zauber haben Sie, um dies Arbeit geleistet zu verwenden, so werde ich dies in die Wege des Wizard lehren,
					 Schritt für Schritt werden wir lernen, was es braucht, um ein CMS zu erstellen, und du könntest lernen, Wt und C auf dieser Reise ++ verwenden.
			</p>
			<br /><br />
		</div>

	</message>
</messages>
