<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<messages>
    <message id="home-template">
    
        <div style='text-align:left'>
            <h1>Система управления контентом AKA &quot;CMS&quot;</h1>
            <br />
            <p>
                Система управления контентом, или CMS, это компьютерная программа, которая помогает пользователю или организации Управление содержимым,
                     так по большей части, его система управления документами или DMS, так что каждый вы хотите назвать это,
                     Я буду называть его Остроумный Мастер или WW для краткости,
                     его система предназначена для управления содержанием или документов,
                     поэтому каждый аспект зрения пользователю предоставляется, является Посмотреть Документ, известный также как Материалы,
                     так его всего вопрос о том, как организовать и управлять этими документами.
                Система управления контентом
            </p>
            <br />
            <p>
                Вес (произносится как Witty) является C ++ библиотека для разработки веб-приложений.
            </p>
            <br />
            <p>
                API является виджет-ориентированных и использует хорошо проверенные закономерности развития настольных GUI адаптированные к сети. Для разработчика,
                     он предлагает абстракцию из многих веб-конкретных деталей реализации, в том числе протоколов клиент-серверных (HTTP, AJAX, Websockets),
                     и освобождает разработчика от утомительных JavaScript манипуляций HTML и решении вопросов кросс-браузера.
                     Вместо этого, с Вт, вы можете сосредоточиться на реальной функциональности с богатым набором возможностей уже реализовано виджетов.
            </p>
            <br />
            <p>
            В отличие от старой школы страниц на основе рамок или ток-дневного одной странице JavaScript '' рамок '',
            Вт позволяет создавать с сохранением состояния приложения, которые в то же время высоко интерактивные (с помощью WebSockets и Ajax для всего)
            но до сих пор поддерживают простые HTML-браузеры или сайта, используя автоматическое плавное снижение или прогрессивного улучшения.
            Вещи, которые естественным и простым с Вт потребует непрактичный количество развития усилий иначе: переключения виджетов с использованием анимации, сохранив чистые URL, и навигационные браузеру функции,
            или имеющие постоянное чат виджет открытый на протяжении всего приложения, что даже работает в старых браузерах, таких как Microsoft Internet Explorer 6.
            </p>
            <br />
            <p>
                Библиотека поставляется с сервером приложений, который действует как самостоятельный HTTP (S) / WebSocket сервера или интегрирует через FastCGI с другими веб-серверами.
            </p>
            <br />
            <p>
                Многофункциональный
            </p>
            <ul>
                <li>Макет с помощью <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/layout/html-templates' target='_blank'>шаблоны HTML</a> или умный <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/layout/layout-managers' target='_blank'>менеджеры компоновки</a> и themable взгляд и на ощупь, включая поддержку <a href='http://getbootstrap.com' target='_blank'>Twitter Bootstrap</a> versions 2 or 3.</li>
                <li>Создать и поддерживать сложности с помощью и строительство многоразовых и автономные виджеты.</li>
                <li>Поставляется с большим набором многофункциональных виджетов, которые включают <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/forms/' target='_blank'>form widgets</a>, <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/trees-tables/mvc-table-views' target='_blank'>table</a> and <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/trees-tables/mvc-tree-views' target='_blank'>tree views</a>, <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/layout/dialogs' target='_blank'>dialogs</a>, <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/navigation/popup-menu' target='_blank'>popup menu's</a>, etc...</li>
                <li>Unified <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/graphics-charts' target='_blank'>graphics</a> APIs, 2D (SVG, HTML5 Canvas, VML, PNG, and PDF) and 3D (client side WebGL and server-side OpenGL).</li>
                <li>Многофункциональный <a href='http://www.webtoolkit.eu/widgets/media/pdf-output' target='_blank'>HTML to PDF renderer</a> for dynamic report generation.</li>
                <li>Элегантный основе шаблонов C ++ Слой абстракции базы данных (Wt::Dbo)</li>
                <li>Встроенная система безопасности против распространенных уязвимостей, таких как <a href='http://en.wikipedia.org/wiki/Cross-site_scripting' target='_blank'>XSS(Cross-Site-Scripting)</a> or <a href='http://en.wikipedia.org/wiki/Cross-site_request_forgery' target='_blank'>CSRF (Cross-Site Request Forgery)</a></li>
            </ul>
            <br />
            <p>
                Типичные сценарии использования:
            </p>
            <ul>
                <li><b> Высокая производительность, комплекс </b> веб-приложений, которые полностью персонализированные (и, следовательно, не могут извлечь выгоду из кэширования), полностью включен Ajax и в то же время Оптимизированный полностью доступным и поисковую систему.</li>
                <li>Веб-ГПИ для <b> встраиваемых систем </b> выгоду от низкой след в ++ сервера веб-приложений C.</li>
                <li>Веб-ГПИ, которые требуют интеграции с (существующих) C ++ библиотек, например, для научных или инженерных приложений или существующих C настольных приложений ++.</li>
            </ul>
            <br />
            <p>
                Тем не менее, CMS на основе Вт имеет реальный потенциал,
                     еще по состоянию на эту дату, никто не действительно написано одним,
                     хотя некоторые из них начали, другие говорят о нем, а некоторые говорят, не делать этого,
                     так что я взял его на себя, чтобы сделать так,
                     но, как я узнал очень быстро,
                     это собиралось быть крупным мероприятием,
                     я не только не знаю, Библиотеку,
                     но вся концепция написания C ++ программа для записи веб-приложений, является новым для меня, и новый для всего мира,
                     так как большинство людей используют Apache, PHP, Python, или множество других языков, которые в основном толкования,
                     это означает, что они должны использовать некоторые программы, чтобы интерпретировать код и сделать его делать свою магию,
                     потому что большинство людей не волнует, как то делается, до тех пор, как это делает,
                     и большинство не имеют представления о компьютерных языков, к ним его просто волшебство,
                     таким образом, они оставляют на программисты, чтобы сделать это магия случиться,
                     что означает Программист должен быть Маг, чтобы сделать эти магические действия проходили,
                     так что мой первый заклинаний было написать все, что я хочу это CMS делать,
                     и с тех Заклинания Волшебники Craft, а в некоторых Языки Маг и Волшебник означает то же самое,
                     так что я решил назвать эту CMS мастера остроумный.
            </p>
            <br />
            <p>
                Мастер Остроумный попытается использовать Best Practices, чтобы сделать этот CMS в реальность,
                     что означает это займет много программистов, чтобы просмотреть все заклинания,
                     и убедитесь, что я записал их правильно, и наиболее эффективным способом,
                     так что если вы C ++ Мастер Вт, ваши глаза глядя на все заклинания,
                     и оставляя комментарии о том, как для повышения производительности, поможет сделать этот лучший код практике
                     или Лучшие Заклинания, и именно поэтому я называю это мастер Остроумный,
                     поэтому я буду учить его, как мастера Witty бы.
            </p>
            <br />
            <p>
                Основная концепция заключается в использовании Вт, каким образом его был предназначен для использования,
                     который был сенсационным для меня,
                     потому что ничего не работает, как я думаю, он должен время от времени,
                     так что я должен выяснить, что вес Путь, который требует много вопросов, требующих ответа,
                     и что были проблемы пришло в, Вт Форумы и рассылки Список,
                     не имеют хороший послужной список в Отвечая на вопросы,
                     если у вас есть ошибки, они все над ним, но общие вопросы о том, как использовать это пойти в основном без ответа,
                     хотя они прилагают все усилия, чтобы ответить на них, они больше сосредоточены на самой библиотеки,
                     который является то, что они должны быть направлены на,
                     а не, как люди могут использовать его, они оставляют это до вас,
                     который оставил меня с только примерах я мог найти,
                     которые не содержат правой Заклинания сделать CMS, как я хотел,
                     который на данный момент все еще не определен,
                     потому что мой гол был использовать вес, как она была разработана,
                     но все же я должен был получить его делать то, что я хотел CMS для делать,
                     которые в Пункте все еще не определен, так его магии, и это то, что Мастер Остроумный это все о.
            </p>
            <br />
            <p>
            С точки зрения программиста, кто хочет узнать Вт сделать некоторые Убийца Web Apps,
                     и, возможно, не очень хорошо знакомы с C или C ++,
                     что не я, я узнал его еще в начале 70-х годов,
                     но как я сказал, не за то, Web Apps, а не с помощью Вт,
                     так что это опыт обучения для меня также,
                     но если программист не знает C все, что хорошо, если вообще, и имеет в ЖЖ Wt на вершине, что,
                     то они могут просто отказаться от него, который является, где мастер Остроумный приходит,
                     и отвечает на вопрос: Как вы выучить язык Си ++ и Wt библиотеки достаточно хорошо, чтобы научиться писать эти убийцы Web Apps,
                     И ответ: Мастер Остроумный.
            </p>
            <br />
            <p>
                Остроумный Мастер, который на самом деле просто Me,
                     которые в мастера Правила просто короткая на мясо,
                     так это означает, Flesh,
                     и Плоть имеет много значений на многих языках,
                     так что язык мы говорим?
                     Я знаю только Разговорный и письменный Язык Английский,
                     еще мне нужно Перевести эту так что каждый может узнать Остроумные Wizards CMS,
                     поэтому его Многоязычный, пока его на основе языка с названием C,
                     которые все будут написаны на языке английском, независимо от языка программист использует для связи с,
                     поэтому его Ясно, что то, что означает одно Слово на одном языке, он имеет много различных значений на других языках,
                     в то время как Язык C имеет только один смысл за слово, Другие Языки имеют много значений,
                     Например: Меня зовут Джеффри Скотт Flesher,
                     мои прадеды пришли из Германии в 1752 году на борту корабля под названием Phoenix,
                     и наша оригинальное название было Флейшер, чтобы сделать его американский они Выпало IC,
                     которые большинство людей в Америке не C я,
                     который есть Свет стороны от меня, который иногда называют Soul,
                     так что его я и я, или IAM ...
                     Вместо этого они только C темной стороны,
                     так Flesh, что означает то же самое по-немецки, как и в английском языке:
                     1 (загара) человек или машина, которая конкретизирует шкур
                     2 шотландец человек, который продает мясо; мясник
                     <br />
                     и так как мое второе имя Скотт, и мой Матери прадеды были из Шотландии,
                     и назвал меня Джеффри после Бога Фрей, так ее выраженный Джеф-Фрей или Джеф-Free.
                     Я могу сказать вам, как мой Гранд Родители Определено Flesh,
                     что означает мясо, и моя Корпус сделан из мяса,
                     поэтому его меня во плоти, или Flesh Бытия.
                     Теперь, сказал, что это, как я научу вас С ++ и Wt одновременно,
                     Определяя понятия таким образом, что вы понимаете их,
                     пример и объяснения, а не только в отчетности как говорю вам мое имя и оставить все как есть,
                     так что я дал вам историю о том, кто IAM, а также определения, и как ее выраженный даже,
                     так как Концепции вы бы понять концепцию меня во плоти,
                     и понимаю, что мои прадеды были также масонами, так мы храним секреты, мы называем Кодекс,
                     и они были евреи-ашкенази, так они держат это в секрете, но с высокой IQ сайт,
                     так что вы знаете, что у всех нас есть синдром Аспергера, поэтому мы Форум X-Torrents.org,
                     потому что мы были все Волшебники,
                     потомки орденом же стара, как сама Земля,
                     и его, как мы преподавать предмет, что делает нас мастеров, мы делаем это с стиле мастера,
                     так же, как большинство волшебников вы знаете о, как мастера Мерлин, мой Шаг Отцы звали Мерлин,
                     так Имена просто запутать большинство людей для начала,
                     и именно поэтому я определить слов и значений таким образом, что вы можете понять их,
                     еще с мистику мастера, который родился снова каждый раз, когда они умирают,
                     так что вы можете убить меня, но я никогда не умрет,
                     но вы аварии моя программа, и я убью тебя,
                     так они учатся вещи, что только время может научить,
                     таким образом, его время, чтобы начать обучение.
            </p>
            <br />
            <p>
            Секрет написания хорошей программы, является пробовать разные вещи и посмотреть, что работает лучше всего,
                     так CMS я начать с, вероятно, не будет тот, который я в конечном итоге с,
                     как таковой, я буду держать мои фрагменты кода до небольшого размера, поэтому мы говорим только об одной вещи,
                     вместо того, чтобы научить вас, как работает вся программа, я пытаюсь показать вам Миры как это может работать,
                     но изменится, когда я найти лучший способ сделать это, так что это CMS жив,
                     его рост, он созревает, он спускается в безумие и аварий и ожогов просто возродиться снова в собственных Ashes,
                     так же, как мистического Феникса, что мои прадеды Роде в на,
                     так что теперь, если я скажу IC, вы знаете, что IAM говорю.
            </p>
            <br />
            <p>
            В общий обзор CMS, есть вещи, которые мы хотим,
                    Первым из них является способность запускать несколько URL-адресов и иметь их подтянуть свой ​​собственный контент,
                     в организации мы могли бы обмениваться данными через URL, без того, чтобы дублировать содержание,
                     все же мы облигаций по правилу Нет XSS (Cross-Site-Scripting),
                     поэтому мы поделимся Приложения базы путь на сервере его управлением на,
                     затем разделить дом корневую папку для каждого URL под appRoot и DOCROOT / ресурсов,
                     которые являются оба Остроумные понятия, которые еще не были определены, так глубже в Вт мы должны пойти,
                    appRoot где мы храним файлы, которые мы не хотим, чтобы общественность Access, как учетные данные и данных, используемых для поддержания сайта, как XML-файлы, используемые для импорта базы данных,
                     и DOCROOT, где все ресурсы идут вместе с папку ресурсов, что является еще одним концепция Вт для хранения всех файлов ресурсов.
            </p>
            <br />
            <p>
            При работе с CMS, большинство людей смотрит на серверной части, раздел Админ,
                     который будет Важная особенность,
                     но не должны быть необходим признак,
                     и тем, что я имею в виду, что там должен быть альтернативу с помощью фоновых,
                     так по определению, я создал первый модуль под названием Video Человек, его Video Manager,
                     она позволяет сверху и снизу страницы HTML, чтобы пойти с видео, которое имеет возможность использовать You Tube видео Iframe,
                     или медиаплееры, предоставляемые Вт, или альтернативы, предоставляемые видео парня,
                     а также будет поддерживать других игроков на рынке.
                     Его главной особенностью является то, что он использует XML файл для импорта свои данные, он также будет иметь заднюю часть, которая позволяет добавлять, редактировать и удалять видео,
                     но работает одинаково, а без серверной части,
                     это дает сопровождающий больше способов, чтобы подтолкнуть безопасные обновления,
                     так без задней части, вы заставить все обновления должно быть сделано в более безопасном режиме,
                     Вы можете даже выключить FTP, и просто использовать SSH с Прошедшие проверку учетных данных сертификатов,
                     которые могут быть получены бесплатные использованием инструментов командной строки и Баш скрипт, представленной в мастере установки,
                     она позволяет RSYNC обновления, а,
                    База данных будет импортировать XML файлы с заднего конца, используя внутренний путь: / видео / updatexml
                     Я говорю фоновый, но его действительно просто модуль,
                     по соображениям безопасности вы должны быть заверены запустить эту команду,
                     или вы могли бы запустить командную строку для импорта резервных копий SQL,
                     просто удалить таблицу для этого домена (domain.tdl ~ см domain.xml для пользователей базы учетных данных),
                     и импортировать данные из SQL Insert Query, это различные в зависимости от базы данных Back-End: SQLite, MySQL, Firebird или Рекомендуем PostgreSQL,
                     Вы можете сделать это с заднего конца с пути: /vide/updatesql.
            </p>
            <br />
            <p>
            Фоновых будут иметь различные разделы, вы будете иметь фоновых для каждого модуля, как например, веб-мастера будут иметь доступ к этой функции,
                     и там будет раздел Админ поддерживать самом сервере, это поможет поддерживать базы данных, FTP, E-mail и другие услуги, потому что это влияет все узлы,
                     Вы хотите, чтобы выдавать права администратора для выбранных лиц, так как это CMS предназначен для использования в различных сценариях,
                     как: корпораций, правительств и ISP состоялся системы CMS, администраторов взять на себя роль поддержания все URL-адреса для этого сервера, а также Фермы,
                     так как это CMS предназначена для работы в ферме серверов, так что некоторые настройки могут быть определены для запуска на нескольких серверах,
                     и есть возможности, которые позволяют создавать резервные копии, восстановление и синхронизация серверов.
            </p>
            <br />
            <p>
                Это CMS был разработан для использования <a href='http://mmonit.com/monit/' target='_blank'>monit</a>, его проекта Open Source, которые будут следить за тем, работает во все времена,
                он проверяет процесс в определенные промежутки времени и будет перезапустить приложение, если оно не работает, он также запустить приложение, если сервер находится перезагрузка.
            </p>
            <br />
            <p>
                Это CMS был разработан для использования <a href='http://www.haproxy.org/' target='_blank'>haproxy</a>,
                его проекта Open Source, которые будут выступать в качестве прокси для портов, мастер Остроумный настроен на работу с,
                         так что если его набор для работы на порт 8080, HAProxy переведет, что к порту 80, так что нормальные URL-адреса будет работать без необходимости добавлять номер порта в URL,
                         его воля также сделать балансировку нагрузки, если у вас есть настройки фермы серверов,
                         а также добавит нужный префикс путь к URL, который является Концепция Вт, которая необходима, чтобы сделать Довольно URL, его определены глобально в main.cpp,
                         в переменной с именем rootPrefix, по умолчанию я поставил его на WW, для мастера остроумный, этот путь не существует в виде папки, а скорее как виртуальный путь для Вт,
                         он также может перенаправить WWW к не URL WWW или наоборот.
            </p>
            <br />
            <p>
                Это CMS использует различные другие библиотеки, которые в настоящее время все открыты проекты Источник, как <a href='http://www.boost.org/' target='_blank'>Boost</a>,
                <a href='http://rapidxml.sourceforge.net/' target='_blank'>Rapid XML</a>, <a href='http://asciidoc.org/' target='_blank'>AsciiDoc</a>, и многое другое.
            </p>
            <br />
            <p>
                Это CMS был разработан, чтобы работать под wthttpd, который является автономным веб-сервер, на основании <a href='http://think-async.com/Asio/' target='_blank'>Asio C++ Library </a>,
                рекомендуется удалить Apache, PHP и другие подобные веб-серверов, это приведет к снижению рисков, связанных с программными подвигах, и сделать более безопасной среды.
            </p>
            <br />
            <p>
            Остроумный Мастер CMS собирается быть разработан, чтобы быть очень надежно, так что придется много протоколов аутентификации для доступа к фоновым, и в конечном итоге будет иметь Корзина,
                     который будет PCI Соответствует, он также будет изменить, чтобы определенные типы аутентификации на основе критериев, Сайты по безопасности,
                     так как это должно быть достаточно надежно для корпоративных и государственных использования, он будет использовать новейшие и самые безопасные протоколы доступны.
            </p>
            <br />
            <p>
            В отличие от традиционных CMS-х, построенный на PHP Мастер Остроумный разработан с нуля, чтобы быть быстрым, поэтому я использовал C ++, вместо некоторого медленно интерпретируемый язык,
                     который на основе Apache или другой веб-сервер, что имеет проблемы с безопасностью своих, и не говоря уже о том, что моя причина для использования C ++ является скорость,
                    Операционная система сама написана на C или C ++, но некоторые будут утверждать, фактор скорости, но результаты говорят сами за себя.
            </p>
            <br />
            <p>
                В основе этой CMS является система меню, он будет создан из XML файлов с записями, как это:<br />
                &lt;menuman name='Menu_Name' path='internal_path' type='topsub,topend,subsub,subend,submenu' parent='path_to_parent' grandparent='path_to_grandparent' language='en,cn,ru...' content='Content' description='Meta Data' keywords='Meta Data' title='Tile' rating='general'>&lt;/menuman&gt;<br />
                Если useDb в верно, она импортирует это в базе данных, если ложно он использует шаблоны.
                Содержимое затем фильтр через программу, которая имеет разметки теги, например, если бы я хотел добавить видео на Материалы, все, что нужно сделать, это использовать тег как это:<br />
                Dollar-Sign Right-Curly-Braket widget: audio id='widget_ID' align='center,left or right' class='wtaudio' type='Enchancments' width='580' height='33' src='/resources/source_path.mp3' altsrc='/resources/source.ogg' title='Title' Left-Curly-Bracket
                это создаст либо и HTML5 Video Player или Flash-Fallback Video Player, он также поддерживает Вы-Тюбе.
                         Еще много Виджеты будут доступны в WidgetFunction.
            </p>
            <br />
            <p>
            Предстоящие характеристики будут включать несколько модулей, которые модуль является самодостаточным Виджет и Виджет является компонентом, который позволяет сделать задачу,
                     так Блог Модуль является виджет, который позволяет в блог, но если у меня есть сайт, который не необходимый блог, я просто не включить его,
                     это делается путем определения, какие модули вы хотите для веб-сайта, этот файл называется domain.xml, есть только один на один сервер,
                     он определяет каждый URL, который может использовать CMS, обычная запись будет выглядеть примерно так:<br />
                     &lt;domain domainHost='domain.tdl' defaultLanguageIndex='0' useDb='1' dbName='DB_Name' dbUser='DB_User' dbPassword='DB_Password' dbPort='Port_Address' gaAccount='UA-xxxxxxxx-x' gasAccount='pub-xxxxxxxxxxxxxxxx' googlesiteverifi='Webmaster_Validation_Code' ykey='Webmaster_Validation_Code' msvalidate='Webmaster_Validation_Code' moduleIncludes='|VideoMan|HitCounterMan|' defaultTheme='red,white,blue,...'>&lt;/domain&gt;<br />
                Это позволяет мне определить хост домена, который является domain.tdl,
                         Учетные данные базы данных, ваша информация учетной записи Google для Google Analytics и Google AdSense,
                         и мой включает в себя, которая является выбор модулей,
                         и по умолчанию Тема использовать для сайта.
                         Новые модули будут включать: Форум, Чат, Корзина, календарь событий, менеджер социальных медиа, игры и другие полезные функции.
            </p>
            <br />
            <p>
            CMS большинство быть Функциональная, пользователь интерфейс наиболее мясо потребности многих пользователей, и не все пользователи любят смотреть на данные таким же образом,
                     так система у большинства есть несколько представлений для размещения всех потребностей пользователей, не делая его слишком сложным.
            </p>
            <br />
            <p>
            Остроумный Мастер CMS является о поездке я беру создания этой CMS, его опыт обучения, поэтому я сделаю видео, чтобы научить, что я узнал,
                     но конечная цель, чтобы иметь полнофункциональную Secure CMS, так что вам не нужно ничего знать о Wt или даже C ++, чтобы понять Видео,
                     так как они направлены вокруг понятий, какие команды или Заклинания вы используете, чтобы эта работа делается, так что я буду учить этому в Путей мастера,
                     Шаг за шагом, мы узнаем, что он принимает, чтобы создать CMS, и вы просто можете научиться использовать Wt и C ++ на этом пути.
            </p>
            <br /><br />
        </div>

    </message>
</messages>
